條女whatsapp唔積極回應,係咪冇希望

扮矜持呀, 快咁快俾你得米咪唔矜貴

收手啦 比返個尊嚴自己 chur 都冇用

冧你嘅lurchur啦
可以放棄

係咪你問埋啲無聊嘢, eg 食咗飯未, 做緊咩果類?
係你就死得啦, 人地唔應你係好正常

條囡對人生都唔積極

對住D港女，你唔可以問埋D食左飯未，做緊乜之類。你要話搵到間餐廳幾好食咁，咁佢就會應你。又或者問下睇中D禮物，揀幾樣比佢揀下咁。

子何見之謬也！！

之後條女又會同班FD講返
死啦 我係咪拖得太犀利阿 佢好似放棄咗咁嘅
前提係佢要同你有興趣
利申:聽過

收手啦

咪煩人啦

咪煩人

有wts咪算係咁，我淨係得ig dm

你唔識用lihkg汪汪sticker

其實唔係咩餐廳咩禮物, 人地又唔係同你一齊點會隨便收呀, 要講就要啲人地有興趣嘅嘢, 佢鍾意玩果隻game就同佢講吓, 鐘意咩明星又可以share吓啲news俾人

如果 對你有興趣
點都會 搵野 同你傾

有wtsapp唔代表會同你係咁傾

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

由佢主動搵你 到幾個星期都唔會搵你 呢個過程先慘